掌上壓個姿勢成日較唔岩

有時岩姿勢feel到明顯用緊胸力
唔岩就用左上腹力，搞到腹脹/打嗝

隻手擺唔同位置可以操唔同肌肉

無可能完全唔用胸力架喎
係多或少既分別